{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028678",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "벙커힐 본점"
    },
    "text": "坡州バンカーヒルブランチカフェは広くて高級感のある快適な空間を提供しています。 ここは広い地上駐車場に無料駐車が常時可能で、雄大でビンテージな2階のインテリアがあります。 高級食器一つ一つにもバンカーヒルの真心と品格が込められています。 ここでは、最高級のエスプレッソマシンを使用して、新鮮で風味深いコーヒーを楽しむことができます。 また、バリスタが直接試演するドリップコーヒーを通じてコーヒーの濃い香りを体験でき、高級ハーブティーと様々な飲み物も一緒に提供されます。 バンカーヒルカフェのシグネチャーメニューは、米国テキサスでスモークローストした各種バーベキューであり、これを材料とするブランチセットメニューとベーカリーメニューもご用意しております。 また、新鮮な季節の果物がたっぷり入ったサラダも味わえます。 営業時間は毎日10:00~21:00で臨時的に短縮運営中で、帰りは坡州炭縣面城東里統一東山自由路リーグ野球場の向かい側に位置しています。 メニューには様々な種類のかまどピザ、グリルポークステーキ、パスタなどが用意されており、クラフト生ビール、ドリンクメニュー、コーヒーメニューなど様々な飲み物も楽しめます。 また、サイドメニューにはカルチョネ、シーフードサラダ、エッグインヘル、スモークチキン、グラッシュ、ガンバスアルアヒージョ、マッシュルームクリームスープ&バーベキューラザニアなどがございます。 バンカーヒルカフェでは、さまざまな種類の飲み物やベーカリーも楽しめます。 景色の良い眺めと夜景を鑑賞しながらおいしい料理と飲み物を楽しめる坡州バンカーヒルブランチカフェで、多くの方々のご来店をお待ちしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "バンカーヒルブランチカフェはどのような空間ですか？",
            "answer": "バンカーヒルブランチカフェは広くて高級感のある快適な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バンカーヒルブランチカフェの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バンカーヒルブランチカフェには広い地上駐車場があり、無料駐車が常時可能です。"
        },
        {
            "question": "バンカーヒルブランチカフェのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "バンカーヒルブランチカフェの2階には雄大でビンテージなインテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "バンカーヒルブランチカフェで提供されるコーヒーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "バンカーヒルブランチカフェでは最高級のエスプレッソマシンを使用して、新鮮で風味深いコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バンカーヒルブランチカフェのシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "バンカーヒルブランチカフェのシグネチャーメニューは米国テキサスでスモークローストした各種バーベキューです。"
        },
        {
            "question": "バンカーヒルブランチカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バンカーヒルブランチカフェの営業時間は毎日10:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "バンカーヒルブランチカフェの位置はどこですか？",
            "answer": "バンカーヒルブランチカフェの位置は坡州炭縣面城東里統一東山自由路リーグ野球場の向かい側です。"
        },
        {
            "question": "バンカーヒルブランチカフェで提供される料理は何ですか？",
            "answer": "バンカーヒルブランチカフェでは様々な種類のかまどピザ、グリルポークステーキ、パスタなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バンカーヒルブランチカフェで提供されるサイドメニューは何ですか？",
            "answer": "バンカーヒルブランチカフェのサイドメニューにはカルチョネ、シーフードサラダ、エッグインヘルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バンカーヒルブランチカフェで提供される飲み物は何ですか？",
            "answer": "バンカーヒルブランチカフェではクラフト生ビール、ドリンクメニュー、コーヒーメニューなど様々な飲み物が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 555
    }
}